其實啲港女賣少日廣告係咪會身痕？

我知之前已經有巴打開過post屌鳩佢地，但係我真係忍唔住再開post
日日碌IG都見到啲濕鳩港女賣廣告，你算老幾呀學人賣廣告 block極都仲見到呢啲人